msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-12-24 14:51+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2026-01-22 13:04+0000\n"
"Last-Translator: DeepL <noreply-mt-deepl@weblate.org>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified Han script) <https://translate.tuist.dev/"
"projects/tuist/dashboard_auth/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 5.15.2\n"

## This file is a PO Template file.
##
## "msgid"s here are often extracted from source code.
## Add new messages manually only if they're dynamic
## messages that can't be statically extracted.
##
## Run "mix gettext.extract" to bring this file up to
## date. Leave "msgstr"s empty as changing them here has no
## effect: edit them in PO (.po) files instead.
#
#: lib/tuist_web/live/user_confirmation_live.ex:25
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Account confirmed!"
msgstr "账户已确认！"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:292
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Account created successfully! Please log in."
msgstr "账户创建成功！请登录。"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:304
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Account name is already taken"
msgstr "账户名称已被占用"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:187
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Already have an account?"
msgstr "已有账户？"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:97
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Already set up your Tuist project? Skip setup and go to the dashboard."
msgstr "已设置好 Tuist 项目？跳过设置，直接进入仪表盘。"

#: lib/tuist_web/live/user_forgot_password_live.ex:72
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Back to log in"
msgstr "返回登录页面"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:39
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Binary caching"
msgstr "二进制缓存"

#: lib/tuist_web/live/user_reset_password_live.ex:30
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Change your password"
msgstr "更改您的密码"

#: lib/tuist_web/live/user_forgot_password_live.ex:40
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Check your email"
msgstr "检查您的电子邮件"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:219
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Check your inbox for a confirmation email and click the link to continue."
msgstr "请查收邮箱中的确认邮件，并点击链接继续操作。"

#: lib/tuist_web/live/choose_username_live.ex:48
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Choose a username"
msgstr "选择用户名"

#: lib/tuist_web/live/choose_username_live.ex:50
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Choose a username for your personal account"
msgstr "为您的个人账户选择用户名"

#: lib/tuist_web/live/user_reset_password_live.ex:50
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Confirm password"
msgstr "确认密码"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:217
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Confirm your account"
msgstr "确认您的账户"

#: lib/tuist_web/live/user_confirmation_live.ex:44
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Confirmation failed"
msgstr "确认失败"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:12
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Connect"
msgstr "连接"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:55
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Connect your project"
msgstr "连接您的项目"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:37
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Connect your project to the dashboard"
msgstr "将您的项目连接至仪表板"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:33
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Connection successful"
msgstr "连接成功"

#: lib/tuist_web/live/sso_login_live.ex:86
#: lib/tuist_web/live/user_okta_login_live.ex:90
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#: lib/tuist_web/live/choose_username_live.ex:73
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: lib/tuist_web/live/device_codes_success_live.ex:59
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表板"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:30
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Discover how selective testing is reducing your test time."
msgstr "了解选择性测试如何缩短您的测试时间。"

#: lib/tuist_web/live/user_login_live.ex:178
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Don't have an account?"
msgstr "还没有账户？"

#: lib/tuist_web/live/sso_login_live.ex:69
#: lib/tuist_web/live/user_forgot_password_live.ex:52
#: lib/tuist_web/live/user_login_live.ex:135
#: lib/tuist_web/live/user_okta_login_live.ex:72
#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:148
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Email address"
msgstr "电子邮箱地址"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:307
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Email is already taken"
msgstr "该邮箱已被占用"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:75
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Explore Tuist features like binary caching and selective testing to speed up your development."
msgstr "探索Tuist的二进制缓存和选择性测试等功能，加速您的开发进程。"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:42
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Explore how binary caching is enhancing your build times."
msgstr "探索二进制缓存如何提升您的构建速度。"

#: lib/tuist_web/live/user_login_live.ex:166
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Forgot password?"
msgstr "忘记密码？"

#: lib/tuist_web/live/user_forgot_password_live.ex:29
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Forgot your password?"
msgstr "忘记密码？"

#: lib/tuist_web/live/user_forgot_password_live.ex:42
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "If your email exists in our records, you'll receive reset instructions shortly."
msgstr "若您的邮箱已在我们的记录中，重置说明将很快发送至您的邮箱。"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:41
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Install Tuist CLI"
msgstr "安装 Tuist CLI"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:54
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Instantly share your app using a URL."
msgstr "使用 URL 即时分享您的应用"

#: lib/tuist_web/live/sso_login_live.ex:81
#: lib/tuist_web/live/user_okta_login_live.ex:84
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Interested in SSO?"
msgstr "对单点登录（SSO）感兴趣吗？"

#: lib/tuist_web/live/user_login_live.ex:159
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Keep me logged in"
msgstr "保持登录状态"

#: lib/tuist_web/live/sso_login_live.ex:77
#: lib/tuist_web/live/user_login_live.ex:15
#: lib/tuist_web/live/user_login_live.ex:172
#: lib/tuist_web/live/user_okta_login_live.ex:80
#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:192
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Log in"
msgstr "登录"

#: lib/tuist_web/live/sso_login_live.ex:52
#: lib/tuist_web/live/user_login_live.ex:45
#: lib/tuist_web/live/user_okta_login_live.ex:55
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Log in to Tuist"
msgstr "登录 Tuist"

#: lib/tuist_web/live/sso_login_live.ex:54
#: lib/tuist_web/live/user_okta_login_live.ex:57
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Log in to your enterprise account via Okta"
msgstr "通过Okta登录您的企业账户"

#: lib/tuist_web/live/user_okta_login_live.ex:34
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Logging in via Okta failed"
msgstr "通过Okta登录失败"

#: lib/tuist_web/live/user_reset_password_live.ex:42
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "New password"
msgstr "新密码"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:73
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Next steps"
msgstr "后续步骤"

#: lib/tuist_web/live/sso_login_live.ex:32
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "No SSO organization found for this email"
msgstr "未找到此邮箱对应的SSO组织"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:91
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "OR"
msgstr "或"

#: lib/tuist_web/live/user_okta_login_live.ex:15
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Okta log in"
msgstr "Okta 登录"

#: lib/tuist_web/live/user_login_live.ex:146
#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:158
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: lib/tuist_web/live/user_reset_password_live.ex:94
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Password reset successfully."
msgstr "密码重置成功。"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:51
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Previews"
msgstr "预览"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:94
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Project Ready? Proceed to dashboard"
msgstr "项目准备就绪？前往仪表盘"

#: lib/tuist_web/live/user_forgot_password_live.ex:61
#: lib/tuist_web/live/user_reset_password_live.ex:58
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Reset password"
msgstr "重置密码"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:43
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Run the following command to install Tuist CLI."
msgstr "运行以下命令安装 Tuist CLI。"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:57
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Run this command to link your project to the dashboard."
msgstr "运行此命令将项目关联至仪表板。"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:27
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Selective testing"
msgstr "选择性测试"

#: lib/tuist_web/live/user_login_live.ex:183
#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:181
#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:262
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:75
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Sign up for Tuist"
msgstr "注册Tuist"

#: lib/tuist_web/live/choose_username_live.ex:114
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "This username has already been taken"
msgstr "该用户名已被占用"

#: lib/tuist_web/live/device_codes_success_live.ex:39
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Tuist CLI is connected!"
msgstr "Tuist CLI 已连接！"

#: lib/tuist_web/live/choose_username_live.ex:40
#: lib/tuist_web/live/device_codes_success_live.ex:26
#: lib/tuist_web/live/sso_login_live.ex:44
#: lib/tuist_web/live/user_confirmation_live.ex:16
#: lib/tuist_web/live/user_forgot_password_live.ex:21
#: lib/tuist_web/live/user_login_live.ex:37
#: lib/tuist_web/live/user_okta_login_live.ex:47
#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:67
#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:209
#: lib/tuist_web/live/user_reset_password_live.ex:22
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Tuist Logo"
msgstr "Tuist 标志"

#: lib/tuist_web/live/device_codes_success_live.ex:37
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Tuist app is connected!"
msgstr "Tuist应用已连接！"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:104
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Tuist dashboard"
msgstr "Tuist 仪表盘"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:82
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Tuist documentation"
msgstr "Tuist 文档"

#: lib/tuist_web/live/device_codes_success_live.ex:41
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Tuist is connected!"
msgstr "Tuist 已连接！"

#: lib/tuist_web/live/user_confirmation_live.ex:55
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "User confirmation link is invalid or it has expired."
msgstr "用户确认链接无效或已过期。"

#: lib/tuist_web/live/choose_username_live.ex:63
#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:169
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: lib/tuist_web/live/choose_username_live.ex:64
#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:172
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Username may only contain alphanumeric characters"
msgstr "用户名仅可包含字母数字字符"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:28
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Waiting for connection"
msgstr "等待连接"

#: lib/tuist_web/live/user_forgot_password_live.ex:31
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "We'll send a password reset link to your inbox"
msgstr "我们将向您的收件箱发送密码重置链接"

#: lib/tuist_web/live/user_login_live.ex:47
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Welcome back! Please log in to continue"
msgstr "欢迎回来！请登录继续"

#: lib/tuist_web/live/user_registration_live.ex:77
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Welcome! Create an account to continue"
msgstr "欢迎！请创建账户继续操作"

#: lib/tuist_web/live/device_codes_success_live.ex:51
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You can close the tab and continue"
msgstr "您可以关闭标签页继续操作"

#: lib/tuist_web/live/device_codes_success_live.ex:47
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You can close the tab and continue in the app"
msgstr "您可关闭标签页并在应用中继续操作"

#: lib/tuist_web/live/device_codes_success_live.ex:49
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "You can close the tab and continue in the terminal"
msgstr "可关闭标签页并在终端中继续操作"

#: lib/tuist_web/live/user_confirmation_live.ex:46
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Your account could not be confirmed."
msgstr "您的账户无法通过验证。"

#: lib/tuist_web/live/user_confirmation_live.ex:27
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Your account has been confirmed."
msgstr "您的账户已通过验证。"

#: lib/tuist_web/live/user_confirmation_live.ex:36
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Your account has been confirmed. You will be redirected shortly..."
msgstr "您的账户已通过验证。您将很快被重定向..."

#: lib/tuist_web/live/user_reset_password_live.ex:32
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "Your new password must be different to previously used passwords."
msgstr "您的新密码必须与之前使用过的密码不同。"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:49
#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:67
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "homebrew"
msgstr "homebrew"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:46
#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:62
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "mise"
msgstr "mise"

#: lib/tuist_web/live/connect_live.ex:37
#, elixir-autogen, elixir-format, fuzzy
msgid "using CLI"
msgstr "使用命令行界面"
